[行動] [整合] 927 928 929 930 101

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

殺人係要填命既，贊唔贊成？

自推上熱門

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

大家入黎俾下意見

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

推呀

自推 8/10

推

自推 9/10

？

自推 10/10

924 全部人帶20張傳單去放映會隔離派, 宣傳927 928 929 101, 十分鐘就派完又安全

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

再推

Push

想要輸出革命 必須係文宣強調兩件事
1.共匪竊國
2.愛國反共

推啊！
文宣要大大力

pish

我覺得10月1 各區變做五區/ 七區會好啲

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

如果929都封鐵呢

全SOGO 啦 分散做乜

如果929都封 咁跟原本plan 定變 19月1咁

推文宣 post

可以去嗰邊問

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

唔該哂大家幫手推post

連儂牆都好重要
試過寫完一句即刻有人睇
中年人老年人係會認真睇㗎

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

上熱門

721 831

要多啲文宣/行動post上熱

最完整

置頂

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

721
831

支持

彈上熱門

推
全世界推爆佢

嘩，呢個post必推
簡潔易明

自己香港自己救

簡單直接 大家推

721 811 831 新屋嶺

大家都要知呀

多謝 電話慢慢打 對齊資料

上去

多謝你巴打

P

push

知道有時整合post放圖
未必想張張開嚟睇
所以整文字版

最緊要大家都知

林英民同 배진영一齊推

細聲啲.....

有時候覺得文字仲簡潔過圖

因就快爆流量關晒圖，thanks

係 我自己都唔會張張圖睇哂

奇景要推上熱門

我都係咁諗 所以整合文字ver

推上熱門

action post need push

唔奇 一陣吹雞叫多啲韓狗入嚟推

上左熱門

係就快d宣傳三罷

927愛丁堡 929銅鑼灣 930全港三罷 10.1全民黑衣日

笑左

我就係要呢啲.gif

29/9 唔係又一城咩

928有上半場係煲底呀

光

見出面都有討論緊
大家要推多啲

三罷
10月1遍地開花

行動po要大大力推

其實930三罷真係要搞
大家當休息一日都好

叫哂音樂台手足入嚟

支持3罷

ok 冇問題

朴英民！！

930 零宣傳
無啦啦出現 咩玩法

PUSH

可能我漏咗 因為見反共講咗好耐miss咗其他

101如果冇得去港島，不如大家一齊出尖咀。呢個時勢仲玩地區集會，分明引黑社會一齊出黎助慶。

利申：元朗人

唔好聽都要講大家比狗捉左後生命危險要係身上留下同樣標記

Pushhh

[Updated] 黑警狗竇集合

三罷有無文宣圖？
我想aisle drop

[black]推[/black]
有冇詳情?

AirDrop

我見出面仲討論緊
所以地點都冇打詳細

再上

up

推

721 831 新屋嶺

推推推

隔離post借住嚟用先

930 3罷夠唔夠時間號召

Yes

到時見

924 刪減版
#緊急
*[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

#重要
**【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

**【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣核彈] 抗爭百日宣言中文＋英文終極版！！！

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

其他有用post 列表:

睇行動需知呀屌哂你哋:
各類抗爭資料喺哂度:
連登推POST洗地組
Channel:
TG :

Dd

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

김요한都出埋嚟

Dddd

老實講 唔太夠
不過927 928 929出完攰嘅
就識自己休息

推啊

Ff

屌你 好耐冇見!!!!!!!

吹雞成功

推行動

Tui

召集101

仲有我

春日隊友!!!!

吹埋第一位

有dan

推 !!!!!

建議學翻8月5號咁區區都有，好處喺附近嘅人都參加得，好多時啲老豆老母怕遠唔帶小朋友去或者直頭唔出，如果方便大家嘅話人數一定會更多。

另外唔怕封路無車坐，因為大家都就瞓，行都行到翻屋企。

加上可以分散啲狗，一定唔可能夠人手包抄到咁多區人

見到

文宣呀！！！

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

試吓打返啱林煐岷

靚圖 推

Sor.... 成日唔記得點打

光復香港 時代革命

唔好比佢停

好

人手置頂

幫推

唔比跌

上

一個二個淨係推陰謀論post
激死人

推爆佢

好撚興奮！唔夠文宣啊！推！

推翻行動文宣

新聞post可推 但啲偵探post可以不推文囉...

推上fb ig 要全世界都知

qush

好想叫大家善用不推回覆

朴煐岷 啱啦

連仔辛苦整個功能出黎冇人用

成日都有叫 但啲人唔用

咪係。。。成日推埋啲真吹水po

連登仔仲查緊案

+1... 好似冇人聽咁

成日都有垃圾post上撚哂熱門

查無所謂 用不推回覆

人手置頂啊

推唔到都推

自己用住先 但唔夠.....

係

agger

推埋你個份

推 行動post at !!!

HI

唔覺有po講三罷

B

Focus番落嚟文宣啦

手足出嚟奶!!!!!!

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

有 但上唔到熱門

幫手入去推

有冇方法可以長期置頂

一齊推

瘋狂開新po組隊推

有 大家一齊推

行動post 要推!

係 有內容update就開新post推

推到手軟為止

十月一吹馬場啦

唔該手足

被樓主召喚推POST

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：

合作夥伴 HKREV：

始終民陣號召力最大

930三罷都on9
85講左成半個月
930？？？

乖

大家就放工
頂到夜晚啊

我意思係新po易上熱門啲
當一個po上咗熱門
再開一個一大班人再推
會易過推同一個po200頁

港島散步可以周圍去，冇衝突

Pish

理解大家都好緊張手足
但真係要FC，唔好比人帶風向
開頭係好奇怪既，所以引到大家去查案，引到大家將武力升級
但同時，黑警就馬上喬裝，四出破壞同放火
媒體又馬上配合，唱衰你地

老毛：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

敵人開始擁護緊你們既勇武，係時候要小心考慮如何處理

希望多d人入嚟推

唔緊要 吹唔到雞咪照返工
嗰日印象中冇其他行動

冇做過嘢 喺到推post

等放學

目標只有一個 10.1要上到國際頭條

tui

扮緊工

行動post

924 全部人帶20張傳單去放映會隔離派, 宣傳927 928 929 101, 十分鐘就派完又安全

推啊
分區跟85個個？

呢個post捱多幾個鐘 之後都要再開新

101 黨鐵九成係朝早開等人入 之後唔畀人走

未做完嘢 就deadline

未見詳情
但比較多人推5區/7區

而家可能一早就封鳩你

好忙

去

做陣嘢先 一陣再推

一定要快有共識
個人偏好類似85咁
我唔想又要金鐘跑去北角

我扮到11點 慢慢癲

放工要見到個post仲喺熱門

6點放工 但應該要ot

推！！！！！

封晒藍線咩
要入港島唔難
問題係走唔到
唔同元朗屯門呢啲得一個站嘅地方

利申
我是黎推post的

當推多陣post

puhhhh

認真工作呀屌

放學再推

行去巴士站又推

幫手推
到時見

都睇幾點封
封西面先就護和理非東面走

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推！

東面有福建幫

未手軟 再推

最愛OT

其實我支持分開幾區搞

唔通真係要游水走

唔要呀

By

101應該都封晒鐵
各區做野機會大 計劃下plan b

強帖留名

唉 又話做嘢 都係唔想做

諗定點逃生啦 出就一定要出架啦 準備唔可以無

大大力推

見到隔離有post傾緊

其實929/101可以幾十萬人同時唱國歌
升光復香港旗
拆5星旗
各區鬥拆得多
咁樣就可以唔洗打交都對準到政權

P牌推唔郁

準時放工由你我做起

如果10月1 各區既話 係咪唔應該圍狗屋
將個目標放係各區政府設施度？ hit and run 等狗狗追黎追去

唔好做準時走

唔緊要 推埋你嗰份

掛住推post冇做嘢
屌 真係潛 你接力推

唔係唔推呀

我要六點見到你上水㗎

淨係推文宣策略行動post
其他不推文

push arrrrrrrrrr

Push push push

今日搭車airdrop都唔少人收文宣

用wechat玩命wo

行動po 要推

記得星期五改咗地點 唔喺遮打呀

封站真係好難搞
所以最好分開幾區
10月1 黨鐵全線停駛

咁當我冇講過

下去左邊?

愛丁堡呀 #1都有

光復香港

時代革命

我唔想10.1個日又去金鐘打交
打到悶
其實929/101可以幾十萬人同時唱國歌
升光復香港旗
拆5星旗
各區鬥拆得多
咁樣就可以唔洗打交都對準到政權

何以

認唔認同都比D意見

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

全世界入黎推！【今日活動 】924全港逆權公民放映會

要人啊屌

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

全香港人請30號假
由27號開始係政總出面紮營

30/9 有認真搞擺?

宣傳都未夠

冇晒人既

推呀 人呢

喺到

樓主收咗皮 等佢一陣上返水

得番你

佢繼續扮緊工

上翻去

香港人

上呀

721831

唔好停

721 81 831 新屋嶺

上上上

推啊！！！！

930一定要搞下三罷啦，三罷待国慶，分分鐘踏入凌晨都仲有有煙花放

10.1朝早搞個国慶雞場迎同胞就perfect

推
930配合埋放AL嘅人好易三罷

重點
已經有人配合

831 831 831

行動post要推

五大訴求

缺一不可

輕輕一推

612 721 811 831 新屋嶺

國民初戀男友？

不要去羨慕 不要去妒忌

p

行動post 下次不如副抄活動台好唔好
全部開時事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

冇電都要推

推到1%為止

推到樓主放工

唔做嘢lu 返嚟推

去埋個廁所等收工 推

吊20% 仲要出街

準時收工喎

食完飯推推

唔好停好嗎

咪笑

10月1日 五區革命

推爆你老母

手足留返條命啲電好喎

咁早食晚餐
定咁遲食午餐

冇計 推post呀

唔出港島送頭 10月1日 五區革命

只要冇心做嘢就可以準時走

推行動post

612 721 811 831 新屋嶺

幫手推

不要停

接力啦

reddit hk得208k人炸
快d推爆佢啦！！

多啲人啦

人呢!!

重要,pish

夜晚個餐呀 返夜更無計

人

17%

推到15%唔推

即刻幫你推

推推推推

陰公

倒數

ok approved

謝樓主

返來了

p牌推

收工

好準時

放工推post

P牌推

16%

老細望住 照走

P牌 手推

唔怕啦

嘩 15%啦

放工都驚嘅話 點罷

大家加油
有新po再推

9月29日下午兩點半天安門集合預早慶祝中國國慶大遊行！！！

928 添馬見
929 SOGO見
101 遍地開花

電話過左15% 跌得咁快架咩

TUIIII

長推依個

再見

唔該哂

係呀 借尿袋啦

手動置頂

朋友Samsung

冇線?

用開有幾隻頭嘅尿袋

行動post，推

應該買個啲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又排到咁密...

最近為發夢買咗
諗緊駛唔駛買多個後備救人

所以930可以抖抖

原來배진영係天使

不嬲係

三罷個日冇集會？

推
推
推到置頂

三罷都係呢一兩日先吹雞
同埋主要係想做兩城
所以應該冇集會
可以集中鍵戰

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

推呢個

行緊路推

好驚推到仆街

九龍新界人唔去港島
要遍地開花

各自爬山

點走

幫手推9.29全球抗共大遊行
趁10.1同支共賀佢老母
亦要俾全世界人睇到我地抗共嘅決心
今次香港人要再創奇蹟！

721 831
行動po先係重點

PUSH!!!!!!!!!!

PUSH!!!!!!!!!!!!!!

樓豬仆親未

差啲俾車撞

10月1 9成都係 係返自己區到搞架啦

行好條路 我幫你推

TUI

有定兩手準備

就到 唔怕 日日都咁行

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推爆

自推

推呢個啦屌

又沉左

推返上去

要置頂呀

我都想收工

Please help to share when you have time:
【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。
-------------------------------------------
另外，929全球連線行動目前一共有三個組織聯合協調（攬炒團隊、全球集氣反送中、929 Global AntiTotalitarianism Rally TG），請大家放心，耐心靜候終極名單。

10月1 要遍地開花

唔返工邊有錢抗爭

唔好沉

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

繼續推

要人呀

一定

個人認為封唔封黨鐵都五區集會好啲
封只不過遲早既事 等啲人出晒去先封又得

唔好沉呀

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

頂

主線

Seesee

927 928 929 101見
930唔好比我見到你地

啱呀

Push
又比屍體洗版

留力10月1呀
不被捕

想收工

日日都出 日日都小心啲

如果唔駛返工都有糧出就好

10月1唔係唔遍地開花咩

嗰時民陣未宣佈會搞遊行
不過遍地而家係plan b

一定要長期置頂

無論點都好 請大家預留呢D日子比香港

真

好少人推

手動置頂呀

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

上返熱門呀

熱門冇行動post

咩料呀 推呀

要人

咁chur玩死班前線咩

929 101先係大戰
中間930係休息日

辛苦前線了

食飯先 一陣再推

整合

前線決定 如果頂唔順要抖都冇人怪你地

metoo

準備好未

各有各做啦ching

食完

各自爬山 認同嘅會跟
btw 唱國歌我覺得幾work

可以落18區快閃唱歌 落鳩中共面

正經post上唔到熱門...

推啊 推啊 推啊

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

推行動post, 有冇講101地區集會去邊?

有人提議過都係85嗰幾個地點

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

唉終於得閒推post

推

五大訴求 缺一不可

同我推

927 928 929 930 101

快啲同我入黎推post啦

p.76都上唔到???

希望快d有共識，101就到

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

[url]
[/url]
簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

簽爆佢 去呀

Push
文宣 連儂牆 twitter

tui
（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！

push push

晏晝上過一陣

多數都係睇黨鐵點搞 我地應變
plan a係民陣大遊行 但好大機會黑警出手阻

推郁佢啦好嘛
返工想推又無時間
放工啲行動po沉哂
好攰啊大佬

push push push

等咁耐就係等十月一反共 推呀！！

推呀！

大家要出力行動，贏左先救到義士

聽日再開過post再推
同埋發現我都有漏活動冇寫到

夜晚真係好難推行動post

Push ar

推推

坦白講，我覺得927 929一個行動已經夠，因為呢兩個都好重要，人數反映唔少野，無謂分散人數

推行動post

推佢上熱門

930
831太子恐襲一個月悼念日
時間︰全日
地點︰太子站

Push 到時見

9 30
831太子恐襲一個月悼念日
時間︰全日
地點︰太子站

樓豬加返

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

G

Ggg

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

go go go!!!!

[整合] 我要聽朝起身仲見到呢個行動post

推行動post
930要文宣

pish
香港繼續加油
香港人撐住

pish
香港加油

927見

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

高妹post喺熱門 行動post就勁少

返工push

推埋呢邊

輕輕一push

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

推，直接10月1改做各區好無？
但唔好太多區，怕有部分區唔夠人
學翻8月5咁就得，去港島嘅意義無咗，佢所有部門都唔會開，過到去又難走

其實真係睇民陣搞唔搞得成
雖然可能性唔大
但民陣拎到不反嘅話
係號召力最大同埋一定要齊人

但拎唔到 一定係分區好啲

個人意見 歡迎討論

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

推埋新三罷post

推
大家幫手AirDrop

AirDrop 搭車AirDrop!

AirDrop promote

感覺無意思，好似沙田或者其他區咁都有好多同路人，次次喺我地走緊先行出黎接仔女

我覺得如果個地點喺呢班人附近，佢地會出埋嚟，
睇落區區都有人示威反映有幾多人唔滿意呢個政府

再加上無咗驚封車封路呢個包袱，可能手足會去得盡啲，補及都會足啲

睇吓會唔會快啲反對民陣
咁大家就唔駛15 16會直接搞分區

同埋我都覺101分區係好啲嘅
但民陣又一次過搞928 101

定喺開多個po 問下大家

再推推

三推

行動po要上熱門丫

行動POST 推

可以
巴打開嘅放喺到我入去傾

我推啊

831

Airdrop比人睇啊

搭車係咁airdrop

Airdrop可推行動出連登以外

連儂牆都係

928 929 930 1001

GOGOGO

pish
香港加油

be water
不流血 不受傷 不被捕

香港人撐住

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

順手一推

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

AirDrop
低成本文宣大法

香港加油
香港人撐住

香港加油
pish
__________________________________
be water 一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

一日airdrop三次

push
簡單易記
push

香港加油
pish
__________________________________
be water
一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家爭氣
Ignore推理post
要求黨鐵公開CCTV
我地要證據 唔係故仔
故仔幾juicy都冇用
連登係好多鬼 但我信大家clever enough

Airdrop大法又黎啦
有人會做airdrop小隊請reply this comment
我係第一個

AirDrop!

有冇第三個

Airdrop小隊去左邊
又唔洗錢

join

去唔哂都要推

Promise me
AirDrop at least 3 times per day!

Promise me
AirDrop at least 3 times everyday

大家一齊做
咩都做
咩都試

黎啦喂 推呀

推爆佢啊

929 AntiChiNazi

推呀，唔好沉呀

推上去呀

日程表

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推
抗爭新戰線: 全民公民教育, 入黎brain storm

推爆你 -

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

10月1 - 10月7
三罷 罷工 罷課 罷市

黑警填命

推到爆呀

同我上去呀

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
930 全港三罷
1001 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
取消功能組別，落實雙普選。

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

721 811 831

五大訴求．缺一不可光復香港．時代革命

不割蓆、不譴責、不篤灰

大家唔好推理
做實事啦

psuh

急！💔今🔥日🔥上🔥庭🙀 求大家唔好訓住 幫手 救救活生生嘅手足 傳出去
求證人!!!搵唔到要白白坐一世監啊 616青年遊行後中環碼頭推跌六旬翁致死被控一項【謀殺罪】

🕙616 10點左右中環碼頭(7號)附近排隊嘅
快d出嚟幫手
🔎剛有網民話 那時不是有一個醫護人員幫個長者檢查傷口，當時醫護員話無事俾佢走，醫護員係最有力證據，不停推
📣有無人知係邊個FA 揾佢出嚟幫手 或者其他見到嘅人都得㗎
🐕🐕呢啲case多數告誤殺
尤其是雙方本身無見過，唔認識
係唔知點解今次律政司會落條謀殺罪

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

831811721

推撚爆！！！

927中環 928金鐘 929銅鑼灣

連登是我家 清潔齊參加

[行動POST] 今日49位手足上庭無人講? 法庭聲援

推呀 dllm

做咩唔推？

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

要推

一定出席

推依個
我好同意10.1係睇民陣有冇不反而決定行動

9 27 新屋嶺被捕者人權集會 7：30 中環愛丁堡
9 28 雨運五週年 7：00 金鐘添馬
9 29 全球抗共遊行 2：30 Sogo
9 30 全港大三罷

放工啦
Airdrop啦

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

要諗好哂plan a plan b
就算有不反對都要plan好點走

推呀推呀

Posh

Push 行動！

簡單易明 但推唔到

929 101

Tai

點解啲移動po 成日都上唔到熱門？

連登仔做乜鳩？

【光復連登】連登洗地組再次招募成員

連登洗地組，係以推連登行動Post為目標

臨近 十一，大量的活動Post依然沉底。
而我地人手上已經好難推得到大量行動Post上熱門

所以我地想加強人手 加強力量
歡迎各位 有志之士 加入
--------------------------------

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知及討論：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

出街出街

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

三推四推

若封島就分區
形式同85一樣

大家記得airdrop 文宣呀

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

暫時比較多人推85分區
不過港島可考慮西環而唔係金鐘
(黨慶日搞黨地頭好似有意義啲)

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

文宣tg

連登洗地推po組

101望到支那辦個影都當贏
一定極重防 所以唔使諗我覺得

推85分區 入港島愈來愈危險
特別係重大日子

幫手推！！！！！！

吹吓風 浪費吓佢人力都好

推

香港人 自己救自己

行動post必須大力推！
到時見！

926 人鏈
927 新屋嶺被捕者人權集會
928 添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 人鏈 三罷
101 國殤日

我冇野講

想問今日有無集會？

2019 09 26 09:01

行動POST 會唔會再開一個

幫推 行動post要知

push!

中國三大首富被退休 馬雲、騰訊馬化騰、聯想柳傳志相繼卸任

PUSH 612 721 811 831

堆啊

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

文宣tg

連登洗地推po組

twitter組

推推推推推

推返d正常嘢

我見有人今日都未知聽日個集會，一定要推俾多啲人見到

個個都要知啊推

行動最實際

聽日放工集會

屌撚曬你地d連登神探

今日有咩做都無人知，剩係知要查浮屍

人鏈去搵林鄭

晏啲再開(?)

行動post推

[行動] [整合] 926人鏈圍林鄭 + 本週主線整合

[行動] [整合] 926人鏈圍林鄭 + 本週主線整合

開咗

推新post 唔該巴打

Lm

10.1民陣已舉辦遊行
爲何要在2天前原路線先攪一次遊行
肯肯定就是出來搗亂
讓黑警有口實取消民陣的和理非遊行
讓港共政府可以粉飾太平慶祝10.1
有思想的都會明白這是鬼的行為

1121

埋黎睇時間表

Pushhhhhsjssb

舊post好難推

推呢邊 唔該

[行動] [整合] 926人鏈圍林鄭 + 本週主線整合

幫手推5次就得

建議以後所有和理非活動 (唱歌，放映會etc) 都派埋傳單，起碼多手足夠安全，而且要每人都印少少派

細商場唱歌當有100人，每人快手喺學校公司印20張都已經2000張，而且10分鐘點都派得哂

每人都做少少文宣，效果已經好震撼，好想大家做番好社區宣傳

721
811
831

每日活動都好豐富

每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

gogogo

推行動post啊
傾乜撚CCTVB劇？

15:55

17:04

9 26
伊館人鏈
日期: 9月26日 (星期四)
時間: 下午4時30分
集合地點: 東華百年廣場
社福人鏈
日期: 9月26日 (星期四)
時間: 晚上7時30分
集合地點: 灣仔站D出口
圍到林鄭出嚟社區對話

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 85分區

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會928港島連儂牆 民陣添馬公園集會929 全球反極權遊行930 全港大三罷101 國殤黑衣日929前twitter推爆#929globalmarch#birdfoldingchallenge#929GlobalAntiTotalitarianism

Pornpush

diu 冇人推？
明日要去

明晚愛丁堡 已有不反

推, 勸各位連燈神探, 勿再捕風捉影!
五大訴求，缺一不可

721811831新屋嶺

你班友仔唔好再傾林鄭個object
推明晚行動post

試下畫文宣
做下自己能力所及嘅事
唔嫌棄嘅隨便攞去用

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

大家一定要行出嚟， 唔好比林鄭同中央以為我地冷卻下來了， 我地要比世界睇到我地決心

P牌仔想推TAT

推爆佢老母！

行動上阿

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我要真普選

在「五大訴求」的深處，其實是一個價值坐標：社會制度的公平、資源分配的正義、法治精神的貫徹、政府治理的透明、人民參政的充分。

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

9.27 和理非

舊POST試推

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

拉其他落去

，

再推推先

推呀 ！

大力推

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推
點解會無人推！

今晚中環見

今晚見

piushh

推！熱門行動post去哂邊阿！

推行動post
不分化 不割𥱊

推
行動第一日

正經野 推

10 1如果可以請玩主戰埸，迫爆港島

69 612 616 71 721 811 831

927 1930
聲援新屋嶺被捕人士人權集會
中環愛丁堡廣場

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷
十一國殤前夕 死城戒備

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push
今晚見

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

咪撚再互屌！

熱門又無晒行動post

碌個橙出去

碌個牛油果出去

721 811 831新屋嶺

928 929 930 101

行動

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

721811831

毋忘義士，毋忘五大訴求

gn

今晚 1900-2100 添馬公園

咁的，小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搜尋都易啲！！！

全港死城呀！

推

928 雨革五週年 金鐘集會
929 全球反極權 銅鑼灣遊行
930 三罷
101 國殤日 多區起義